[NS]Pokemon劍盾討論區#121 個個去晒玩動森

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

神秘禮物

謝謝 岩岩玩完動森返黎

推一推

係喎fd list好似未add hehe

個個去左玩動森，搞到我都想買返隻

我買電子版

心動不如行動

其實動森係玩啲咩？

渡度假翻返醫院繼續治療，希望可以快Ｄ出返黎玩pkm vgc

今晚想用夢特閃伊貝換夢特超極巨閃老噴 或 夢特超極巨閃布莉姆溫

終於有時間玩
其實未過一周目係咪唔洗諗捉準神
仲等緊精靈做完野返黎

我想快啲6月出dlc，加下活動要捉嘅都捉曬，等下個極巨活動

利申：玩住動森先

睇你個人，捉唔捉都得

我隻烈咬陸鯊要11月

我隻巨金怪都要等到11月先有通行證

唔知會唔會有火焰雞本命

今年有世界賽都無得用住

不過都幾廚
利申：vgc2015愛將

冇，火雞係我第一隻Pkm，所以有得隻隻都會用

細細個玩左寶石版先補返金銀，皮卡超，再一集一集玩落去

*集集

皮咩卡超

有無人有星閃超極巨夢特布莉姆溫 噴火龍
我金冠大師球 換

比卡超自膠

Take care roy sir

Hea

Thanks廢up

無咗你 vgc賽場仲係爭咁啲嘢

咁我話唒都係拎過兩次世賽資格嘛

得一隻 有咩換

點解咁靜

最近好多dlc嘅傳聞流出
超極巨可以練出嚟

如果係真之前打嘅raid有咩意義

睇post topic

目前已知情報係8代御3家可以練出嚟
其他嘅都未有消息

我部switch都比埋frd了

好掛住同你4p呀

6月再戰，如果仲有命

求夢特火斑貓女一隻

會唔會耐左啲

出DLC回歸

+1
依家懶到Rank都未打

金冠 大師球

真？邊度黎既消息

不過我隻hatterene唔係0s

唔緊要 你想要咩同幾多個

玩左動森就覺得點解PKM可以整到咁廢

（要求低）其實一周目過得去 典型打道館打冠軍劇情 但二周目真係垃撚圾

劇情…幾乎所有危機都俾冠軍解決晒都叫典型？

4代目>章魚桶

玩動森=玩pkm

比返粒mb我就ok

0611

等等

原來我隻布莉唔係魔鏡
咁換噴

但我隻噴得方閃
冇捉到星閃

介唔介意夜晚around 7點-8點

你加啦 我收工先add

Ok

嗰晚睇住佢直播咁整，睇到眼花

介唔介意送多粒薄荷比我
噴換mb+冷靜？

唔得就噴換mb啦 thx

搵唔到設計圖

另外求一隻0速對項鬼燈

Ok 今晚事但搵隻寵帶比你

想問下鬼燈點玩架？

封印空間

咁唔係應該要高速咩？ 搶先封印空間？

對面係空間隊
》你封左佢

對面唔係
》自己0速玩下空間

咁？

人地用空間係咪都最後一個先出招架啦

原來係咁

咁又係喎

巴打我ok啦0611?
我clover

礦野lag機係咪正常

等等,我帶返件道具先

Ching 有究極齒輪同鐵忍？ 想要咩回禮

thx bro

Thx

有呀
唔使回禮啦 你留名同房得

PKM 已屎29號線上活動冇人玩
可以用借隊 function 玩

係正常

咁多fans竟然冇人玩
如果下次單打我join

點睇自己努力值數據

超能貓幾時先可以登頂？

google一個計數算器打返D數值上去/showdown

好似入睇寵介面唔知第幾個後按Ｘ

屌你笑死我咩

蛇王貼過啦

PP劑會點改

玩左幾個月終於抽到大師球

動森十三機兵

十三機兵

話說小智去左秋色市都唔順便見雙尾怪手既？

報左名

卡左喺搵15種生物開博物館度
一日係咪搵唔晒15種

唔一定生物
化石都計

其實搵得哂
不過慢慢玩都ok

化石我行黎行去都只係搵到兩粒
樓梯係咪要開左博物館先有recipe整?

屌，孵蛋孵到眼殘岩岩見到睇錯智障猩以為出bugs

我嚟，唔知你地知唔知

新形藥劑

竟然

我個島好似幾多正魚
D人成日嚟，你地要釣魚可以嚟
我成日長開

有無4p / 66

有咁嘅事？

南半球

玩到未

咁正

今日第二日就快可以去人地島

起咗商店之後8:00-22:00先可以賣野
仆佢個街
擺晒係佢門口等開門

可以放係屋企個倉

我覺得主角好似路人冠軍仲似主角 我連佢點解決啲危機都唔知 淨係畀人叫我啲危險嘢大人做 細路仔乖乖地去打道館就得 對比舊版就好似阿渡打曬火箭兵團 Red淨打道館 咁邊好玩

今代係可能覺得之前成日叫細路救世界(珍鑽黑白XY)太過份

仲要唔要hatterene

幾時整紫尿 and 垃圾蛙

原來博物館係起好自己間屋先搞
我d次序錯撚晒

今日返醫院檢查完可以再返屋企渡假，不過要再返去醫院檢查同做埋餘下手術

仲要再開刀
加油

Thanks花名

巴打要無事先做到世界冠軍

其實仲（識）玩pkm個天已經係對我好好了

好人一世平安

Thanks巴打

咩事

Roy蛇快啲好番教我打雙打

終於可以上到黎，之前入醫院做左個大手術（腦），入左院兩個星期，呢幾日可以返一返屋企渡假（要返翻醫院），而家上黎報一報平安

我教人其實唔太叻

巴打保重身體，多d休息

請問有冇人夾online plan

有冇人阿

好人一生平安

Thanks小出

我等多陣就不卡save了
下次你confirm咗再幫你捉

係度,巴打有咩寵要放?

差啲就load 返了
Hatterene 魔法鏡 5v 相當好速
星閃
用mb捉
我淨係要返粒mb 當我幫你捉就ok

ok,2582 Clover

特性正確？
等咗巴打你成日

正確,今日放工遲左少少唔好意思

怕你已經有唔敢save

開咗島

有冇巴打叫JC

我都想知邊個

問佢邊個又唔應人

咩島

唔記得自由西巴打係邊個

竟然係比梅麗莎做5星
好冷門

第10級浮浮沉沉左好耐
終於上到大師級

聽聞條友做咗政棍

打打下連唔到 係咪死ser

有冇人同我打一兩場 64 比啲建議我
面對緊少少困難

冇事wo

成撚日大好優勢斷線 仆街hkbn

屌又斷

有冇超極巨raid可以痴下打
今日先開switch online

跪求

斷左

I'm returning

個瑜加球係咪FF你架

有冇人個Pkm Home用唔到
連線錯誤

今晚放工同你玩

Twitter見到

正

飛花同ff唔洗做架

我想問點解我隻耿鬼唔可以對戰用？

超極巨排位未開放

3ds經Home傳過黎？

好勁

我諗 WFH 緊

no wfh job=閪工

推一推
沈到幾個動森post下面了

我

依家先買動物之森會唔會為時已晚?

玩十年嘅game你遲得一個禮拜

做時空旅人跳幾日就唔會

趁依家未有限時活動(復活節)之前入坑都ok

等緊佢出過save方法 過去lite
如果唔係劍盾唔洗玩長期開住動森

唔好叫人做雪拉比喇

好啦 跳得太多 我依家都好後悔
依隻game慢慢玩就得

我部lite點救好

自救唔到就拎去整啦

💸💸💸

買多部就搞掂

咩事？

佢個菇會自動郁

CLS

咁正既

Sosad

Jc見過人教
但lite應該自己好難整

係唔郁

係咪有咩程式幫手port個圖出嚟入動森

我可能比你虐

而家渡假返左屋企，我又玩

買動森未呀李老師

出去行左個圈
直銷無貨，其他多數都中文封面

最後都買左......

一張SD卡

我仲要返醫院同做餘下手術啊，想爭取時間玩pkm多Ｄ

保重

Thanks聖老

跪求64指導！

玩兩手?

Ok 0611

依家開機

在線等

都係揀4隻就開始

已輸

空間隊唔開空間係咩玩法

我唔知你正義心

夠曬冷門

到me?
留pw

求下你唔好2打1都贏

終於贏到

我食飯了，你同發夢巴玩

Now on

讀錯，我估你細胞保護鬼燈開空間

我點都集火 8rd極光你都挨過咗

你集火既話我殺左你細胞你就輸
鬼燈影球應該係殺我唔死

BO3定克?

完

Bo3

BO3 OK

我新手玩下冇乜所謂

咁打多場算

小小意見,巴打如果減少D強攻多防守加用變化技會好D

退出咗vgc界了
巴打有冇乜寵想要 送隻比你陪你入醫院

有冇話改邊隻隊員

我SWITCH入唔到醫院,無電加WIFI

寵就要遺音速拳、吸收拳毅力特性地盤佬
夢特奇異花
Friend guard皮皮有遺技既美纳斯(不服輸個特性),
其中一隻得了,睇你有/方便生邊隻,THANKS

你唔介意係度打多次隄野黎睇睇

巴打我放工了,玩唔玩返一兩場
我都係新手

地盤佬
要唔要0速

有/方便既就0速無壞

性格要加攻減特攻就OK

唔好以為我睇唔到

(電輸話入法)索尼罪大滔天

分開2個 你放佢入屋合返埋
0611

吸拳冇得遺傳 你自己去買

換部新機啦
我都係索索都冇遇過呢d事

佢手寫輸入法繁簡輸入字係溝埋

岩岩沖涼,NOW ON

THX

可以了

2582 clover

欺空手可以換夜巨人
九尾可換背背背龍
鬼燈可換火龜

慘敗

戰術討論

看我嘛可以點破 好7煩

擊掌奇襲

冇精神場？

雙 AOE同堅毅？ 暫時我都係咁比人破的

新手想問下父母其中一方係色違嘅話會唔會易啲生隻色違出黎？？

第一場估唔到
我加雙防極光幕震自己都唔痛

唔會

號令再加堅毅囉

啫係留裝修佬同超鐵做打手？

九尾我想佢唔極巨底下有極光幕所以唔想換

鬼燈換煤炭我會諗諗

夜巨人都會諗諗

仲有另一隊 打唔打

Btw隻仙九好細力 上4格特攻都打咁少

好似話三主gmax技無視對方特性

健身環可以繼續升了

姐係主屬技變破格？

.多謝你隻閃

黎 2582

我諗係
你睇27:15, 直接打Mimikyu

你身體健康出黎就得
出院後同打五場我要起碼贏一場
約定你 ok?

好

全部破格

個direct好廢

有

下馬威淨係第一回合有用

小妹妹MOMO

高清xenoblade

Last

有冇code勁想要第一張

繼續孵色違

唔記得你個魔鏡

晴打沙個場險勝

巴他蝶訓左輸左節奏

無，FB碌碌下睇到

個場你靚伏特替換

就係贏嗰一下 你極巨牆擋走咗就會收皮

比少少時間我砌其他隊 聽日/後日 再打

第二場個team臨時砌 不過輸on9 冇背優先度同唔記得魔鏡
雖然照牌面你都高機率啲贏

有精神場你fake out優先度+1 會冇用的

有精神場係咪哈欠都無用

仆街好屈

呵欠冇用係咪仙場

搞亂左sor9ly

岩崩博害怕

依加雨隊係咪最弱勢天氣隊 得一隻識落雨

本身8代御3家RK環境都唔弱，出左應該幾熱門下

其實沙晴冰常用既都係得一隻
依家天氣都係手動算啦。

出埋夢特直接變廚寵

真，三隻夢特都好用

打死MMQ

新神獸有冇得拎兩隻兩隻都想要

BTW 見到劍版條女，好撚後悔買左盾版

我覺得最大影響係冇咗海馬

睇黎係訓練變成超極巨

三隻都整左5v等下版如果限一即刻跳樓死

邊隻海馬
刺龍王?如果係佢既話其實都回塘左好耐
以前雨隊打手都係mega巨沼同樂天河童多

極巨唔會變特性
只係招技自帶破格效果

原來

所以草場+破格/變幻自在+破格/狙擊手+破格

細思極恐

MMQ心諗 虐夠我未

佢仲話呢3招會大力過普通極巨技

之前冇刷夢特性爆火龍，今日見到up，打咗兩隻就有

打錯，噴火龍

又冇咁屈得屬修果招有破格

玩完動森先發現
pkm廢到連物品交接動畫都無

如果當初pkm嘅launch date唔係11月而係依家
你話幾好

咁多約戰po既
攪到我都想打返場
Btw租開隊 黑白年代過黎
以前好好用既雨隊到而家都唔好用

唔差，但得而家—隻大嘴雀可以做天氣手

大嘴鷗

當時玩開主動開天氣
呢個唔係問題

依個就係問題 主動開天氣就等於用左一回合

依家速度機制改左既話問題就無咁大
以前邊有人手動天氣

限地上
同埋中左招解唔到？

我氣球lele真係玩手動大晴天架

通常靠狀態果解

follow me用鋼龍就唔怕啦

話說最近打rank多咗好多lum berry

冇話唔得咁你個隊有冇自動天氣手丫

有龐岩怪

雙打冇所謂

解釋返先 因為當年17規我隊野太弱大嘴鷗加水z高超鴨
所以高速大晴天直接收佢皮

而龐岩怪就係應付龜花隊

雪隊？ 大晴天你九尾用絕對零度好過啦

雙打都有所謂架依家節奏快咁多
手動有手動好處 風妖成日會配晴天 不過作用同自動特性開唔同
後手搶返對面天氣用 如果想先手拎優勢就點都係自動好

你講幾耐先
以前非砂得神獸係自放天氣

巴打你講緊黑白環境定依家劍盾

珍鑽呀
黑白有九尾同牛蛙放永晴永雨啦

訂

又訂1/1
想摸佢個心型pet

呢隻唔算大
39×22×55:cm

DP都有暴雪王開冰
雖然好似無咩用

你唔好話RSE有班吉拉開風沙

你屋企係咪發電廠

樓上巴打講除左沙以外呀麻

解到
會中yawn , 但訓之前開到仙場就唔會訓著 , 同電場一樣

唔係咁睇
我都係最近先知回合內升降速度係即時影響唔係到下round先計
風妖晴天+夢特奇異花真係Fake死我
好彩都贏到

原來依家Defog可以破壞場地
gen8好多嘢都唔知

冇錯gen8改左做係即計
你諗下九尾+奇異花都做到一樣既野仲要頭turn可以放多招
你只係被風妖fake左姐

我都...唔....知........

多左好多玩法同新寵
上到高rank直頭全部都係冷門寵好難打

jaga 又話66 expert

唔係嫁一出黎就放左天氣起碼可以應對
換入/開技破人算盤都係好重要的

我冇否定手動天氣帶黎既好處 但現代meta特性開天氣係天氣隊基礎 如果晴隊唔入龜/九尾雨隊唔入鷗砂隊唔入班/龐岩 咁仲算天氣隊嗎

一般情況係會
但基礎就唔敢講
如果只能靠特性開天氣
揀精靈時就好易俾人估到

我覺得估到都冇乜野姐

但出電技換避雷針特性寵入黎，真係無人估到

極巨有得換天氣嘅時候到底天氣隊係咪真係需要天氣手

仲有明知我有海牛獸自己兩隻水系精靈仲敢用水系招

天氣手長玩長有

等你閃雷鳥玩極巨暴風

呀嬲死我啦

我都係講下自己睇法 未必岩 巴打唔好有hard feeling
有機會對戰下

我諗你用超能貓比賽登頂都蓋唔到呢Ｄ黑歷史

利申：雖然我都唔少

其實閃雷鳥配雨隊真係幾勁
打雷同暴風都100%命中有屬修

要同你打場６６同俾你承讓？

到時再諗

難得我今年咁認真打vgc你又唔打

無計啦

緊係唔係啦
如果冇咩野做乜開波要俾你睇對手有咩精靈

例如一隊安排左兩個game plan, 一般情況用plan A, 當plan A被人hard counter就改用plan B(對應對手既方案)
有準備好對策就唔怕對方知你想做乜

我都好鐘意咁Fake人
尤其用連登隊64欺空
水滴加特攻
靠呢隊都上到大師

但係倒近轉咁諗
對家見你隊嘢似係玩天氣 , 但唔見特性天氣手
都會諗係咪手動 , 咁大約都會估邊一兩隻係手動天氣手
咁就會針返呢點黎打 , 阻你開天氣
除非你隊嘢砌到fake到人估唔到你玩天氣or估唔到天氣手 , 咁就真係可以玩殘對方
如果唔係就要諗方法扭轉俾人睇穿咗開唔到天氣嘅劣勢

所以暫冇組到天氣隊
慢慢砌返租借隊出黎先再算

覺得最難搞係砂隊
隻隻都耐打又高攻
砂又加特防
冇格技 極巨班吉拉硬到傻

Btw見開手天氣手都係冇攻擊力
我通常會針旁邊嗰隻

以前用雷伊開雨幾爽皮
點知過到黎冇覺醒力量仆佢個街

手動天氣手

睇情況
手動開天氣好多時叧一隻會protect
如果我有taunt就直接挑隻天氣手另一隻做輸出

波音飛機有冇taunt?

No

差大象 鋼龍畢業

Vgc即係咩

有冇快速轉寵方法??
想將一堆劍獨有精靈轉去比人地盾版,數過一共18隻
唔想一隻隻咁換

隻噴刷左幾耐

買完咩利羊又到電狗，你屋企廚房幾大

Video Game Championships
可以理解成Pokemon既官方比賽

哦
冇得租隊打
冇精靈

打街場咁岩撞到

有機會支持下

孵左4日,每日3-4粒鐘都孵唔到閃洛托姆

今日做乜鳩係咪就世界末日，又出多隻

我等佢遲下真係出咩超極巨訓練好過

御三家以外未必有得練，唔係而家狂刷超極巨啲人實屌

我儲咗咁多代球種
佢同我講dlc有得自制球種我都未屌

爽到我呢啲冇儲開表示爽到

所以超極巨有得訓練出黎隨時有可能

咁佢啲活動會冇人玩所以應該唔會啦

話說啱啱出開旺角順便去信和幫個frd睇下動森炒到幾多
點知原來已經炒到500up

然後我用500蚊訂咗ps4刀劍

公司成功爭取home office

老闆同個秘書home office 其他人冇份

林鄭月娥召開記者會，宣佈引用《預防及控制疾病條例》訂立以下2條緊急附屬規例：

1️⃣禁止多於4人於公眾地方的群體聚集，星期日0時0分生效，為期14日。

我地係咪要動森都無得玩啦

黑驚 : 大部分針對現實世界嘅法例，均適用於互聯網

點解個袐書有份

有冇2019？

我我我

啱啱契妹打黎問買switch嘅嘢
Sales話跟機送一隻驚
一隻叻糕 一隻織夢島
我諗都無諗就話織夢島 叻糕垃圾驚黎
可能大聲得制 無開speaker個sales都聽到
然後笑住咁話你個frd都幾識嘢喎

我契妹答 係呀佢死毒撚黎

契妹現充

有契妹又未必係現充嘅

其他人未必係
呢個一定係現充 , fc ed

冇是咁的
0/10

有冇人可以幫我過寵呀

動森用switch online 卷買先抵

今日先知劍狗原來係乸

推

點抵法

9980 yen兩隻game

真

水主超極幾正

問個白痴問題
點先可以到下一日？
每日任務戈d過左幾日都叫我下一日再泥

打一次連機，校時間
Or
極巨巢穴招人，校時間，退出

廢up

SP劇透

應該會喎，唔通下一代又重新捉過咩
早捉早享受啫

終於畫完

有睇過
D隊都好好用
不過記得不推文

一路不推沈晒落底 其他人入黎遊戲台都搵唔到依個post
所以我間唔中會推下

星期五竟然上水
係咪bot黎

依家時勢邊有街出

未，仲有一集

搏唔到

有冇人幫手過隻寵呀

有無人幫手開圖鑑 差盾神

Ching 你開房，btw我要番隻盾狗

無問題

MaxKB

見到 thx 巴打

幫埋我手得唔得？

你開左叫我

5354 我想過隻劍狗去盾版 幫一幫手
名：打工仔大劉 同埋西女人李嘉欣

你劍版使唔使開圖鑑？

唔使呀 我得一部機 所以先想借一借你部機過劍狗比另一版咋

開左，同number

Btw UB ball

哂左成啖心機捉架
唔該哂巴打

added下次去你到玩

有冇人記得有招技嘅動畫整到好型
好似成個背景日本道場咁之後去斬人
有冇人知我講咩記得咩招？ 定係我記錯

大蔥鴨嗰招

唔係鐮刀急鋒咩

啫係邊招

金冠銀冠想換色違
有冇人換
想要風妖精,長毛巨魔,海兔獸

retaliate?
嗰陣oras打普gym見過

係喇 係呢招喇
都唔知整咁靚做乜

大你老母蔥鴨

發個好夢巴打
金冠銀冠各種BP野換色違, 換唔換

街頭試刀

我不要金銀冠了
送隻長毛比你啦 如果你唔要gmax

thanks 2582
Clover

thanks

唔係咁開心下嘩，活動齊閃

真係咁易出閃咩？

我打街場出，可能啲人用Dudu bot 改左咁岩比我撞到

不過check過日期，係冇問題嘅

眼瞓得滯打錯
*火

9隻精靈出誓言
咁咪有一隻合唔到技

新手想問下用欺空隊
愛管侍開左follow me
之後夜巨人開欺空
之後點樣可以安全咁換隻超鐵上場

炮灰Indd

愛管侍未死咪開多次follow me，兩turn 點都死

夜巨人你想自殺可以放招詛咒

thx試下先

pc 4月出咁多隻正野 傻撚左?

推下先

新手想問 如果買DLC 係唔係日AC同美AC都冇分別

要跟返自己玩緊個ac

新地圖#by#wet#

細到

新地圖=一個城咁大...

大城亦都唔代表有地方行

差唔多曠野咁大啦，有咁大片水既區域如果好似以前d水路咁要玩流水就正

佢就算有水流都做唔到以前咁，解迷嗰啲而家個視覺一睇穿曬，整出嚟都只係煩膠，倒不如整好啲個細節，寫好啲劇情，始終今次應該係第一次可以由頭練一隻神獸

Too much water

細撚到

長洲差唔多啦

Too much water...

保守估計今次IGN得6分

仲細過alola啲島

too much wat....可以有地下迷宮咖嘛同求助隊連動

反而我想知用拎多隻熊徒弟可唔可以進埋另一形態

某程度上只能當佢裏關

睇盾劍個地圖，就覺得冇地下迷宮內容

想問下單打欺空係咪好on9

打63欺空成功幾乎拆人兩隻唔on9呀

63 1空間手 1慢速 搭 1T0 好熱門下

佢依家只係將第二作既新野拆出嚟ja ma
咁第二作只有兩個新既小區域都差唔多啦
你覺得佢個dlc會係大地圖真係太高估人地
個雪原都唔知會唔會畀武漢肺炎搞到延期添

擴充包真係得回歸既精靈期待,對排位有衝擊

買多餅帶就可以

其實係開多一個分身就得

岩岩入坑 爆完主線做咩好

同一個叫Final Fantasy既巴打打66單打對戰

玩動森

去某個pokemon facebook page買都得

分身，no good

都買左 但想玩Pokemon先

問題要儲圖鑑

學對戰

欺凌藍白色貓

雙機黨表示無壓力

問題都要拎多一隻熊徒弟

咁生寵呢？

可以生蛋架嗎

佢好似係神獸

咁雙機都要課多次金了

今日是咪有比賽

唔識對戰唔明5V已足夠6V非必要嘅道理
變咗盲目生6V有乜好

咁你又啱喎

好耐冇留名留返名先

呢排都冇乜玩到

禾刀系牙

有冇巴打有球種換？

鋁鋼龍（沉重球） 大嘴鷗 皮皮
海牛（西海）
護主犬
稚山雀（沉重球）
好壤星

有冇人同我一樣上唔到Pokémon home?
上極都話發生錯誤

Iphone開台咁渣ga

如果要儲圖鑑
bb一隻+2種進化
即係要3個acc

獨玩既話，理論上係

有兩部機你咪唔使？

理論上都唔使掛，1個Acc一定會有BB+1進化，兩個Acc就搞掂

有冇人有腐劍可以同我換腐盾

準備買 儲圖鑑係咪可以係度搵巴打交換

少量寵應該得 太多換都好辛苦

活體圖鑑呢

我hea玩係唔洗刷乜q 5v

5v同儲圖鑑有咩關系

之後呀

你唔打算對戰的話唔洗刷5v架

啱啱草鋼一打三 time ko對面

最近玩番
想跪求 死神棺 巨石丁 大咀蛙 騎士蝸牛 開圖鑑
差呢4隻

有

對上一次玩已經係珍鑽，記得果陣仲要不斷生蛋追個體值，努力值要慢慢打

依家玩手遊玩到好悶，都想買部switch 玩返

如果得一條友，可以點樣一開波拎晒御三家？

一日只推左三頁

能力階級降一格=*0.5?

唔洗fc 去連線交換
0611

留個名

降一級就變2/3，降(n+1)級就變2/(n+3)

所以如果我壓速=用鐵球好過用客房？

有音符？

巴打唔換啦？

唔係 我要confirm係咪你 你個名有音符係咪

開完圖比返啲寵我 ty

係我呀！
睇漏左 如果有蔥遊bing可唔可換埋俾我？

有0611
要比返啲寵我

好！感謝！

拎完傳去另一部機

好似冇死神棺

HEHE你退島可唔可以退好D
次次你退親島我就無SAVE回潮

噢 唔緊要啦

先用哭哭面具在舞姿鎮的道館裡找左側的穿伊布服裝的小孩說話，用哭哭面具交換獲得一個名叫“賈面”的正常版本哭哭面具，然後升級即可獲得死神棺。

另外，可以用賈面帶不變石和百變怪生出正常版本的哭哭面具(如果不帶不變石生出的是進化出死神板的加勒爾地區的哭哭面具)

原來有得拎
Sor 巴打原來仲差蘋果龍
你有冇？

食飯 等等

來 0611

呢隻？

岩呀 感謝！

我以為另一隻蘋果龍

我玩盾 所以另一隻我有

一開波冇得要曬，只可以係自己兩部機/上網同人換

成本嚟講，買上網plan會抵屌好多

放入pkm home 有冇得諗？

除非有朋友/Ching幫手，等唔係用Home 係換唔到任何野

去人地個島見有嘢啱心水係可以直接買定要摸

擺地咪摸

葉果時摸先有用架

講漏左係舗頭黎
即係有嘢想要 , 就要叫島主買左 , 然後再變葉俾我摸先啱規矩

新手想生隻夢特黏美龍
但手上無夢特的種
有咩方法可以生到？

如果用隻夢特小火龍 + 普通黏黏寶
會唔會有可能生到

冇可能
一定要用夢特黏龍一家先得
如果唔係同百變怪生 , 仲一定要女夢特黏龍
你冇就唯有同人換一隻返嚟做種

要手持對應夢特精靈，先有機會生到夢特BB

乸可以同同蛋群/自己/百變怪生
公嘅只可以同百變怪

咁當初第一隻夢特係點黎？

睇代數
例如黑白年代有個叫夢世界，入面遇到的pkm都係夢特
日月就連鎖果陣有機會連到有夢特的pkm
今代打極巨戰都有機會出夢特

減人2格物攻叫咩招？

係伸手

咁第一個俾人伸果個果隻又點黎

+10蚊

不過講開又講
夢特公廁化係由XY同ORAS開始
朋友公園同連鎖輕鬆夢特

球種公廁化就係劍盾DLC

charm

我剩係諗到鬼火

因為有用charm雷依所以記得

Feather Dance仲有

如果輝石小刺蛋 搭好勝美納斯 有冇得諗
Btw之前打rank見到有隻好能痴線嘅鯰魚龍抄咗出黎
又冇咗100bp

I mean用charm

直接helping hand會唔會爽手啲

好似有啲唔同？ 咁點解啲人要超鐵夜巨人 重踏開weakness policy?

比自己隊友降能力好似係唔會發動好勝的

Helping hand 係當回合提高50%威力

你開好勝定弱保都係（半）永久提升能力值

兩者概念唔一樣

係

「能力等級被對手降低時，每降低1級，特攻就會提升2級。」

文字敘述講到明對手

新手一問 想同個frd連線交換 一齊打左同一個pw等左好耐都search唔到 2個都已經轉左網絡連線 係咪要交換左聯盟卡先可以換到精靈?

唔關事，係佢系統太垃圾

2個人係隻game入面相隔好遠係咪都唔關事?

唔關事，轉密碼試吓

ok 今晚試試 thx 巴打

玩完動森真係唔明點解pkm個連線可以做得咁撚差

岩呀
不過要關島佢地先可以重執傢私，將佢變反葉放地下
所以到時你就可以摸

呀漏左講
如果係商店就仲方便

稀有果2個島主買完即放地下比你摸就得
種子 wall紙 同細型果2件物品 呢啲就可以無限買仲方便

係atm機先要島主幫手or叫佢送過去俾你

鋁鋼龍（沉重球）
大嘴鷗
皮皮
稚山雀（沉重球）
好壞星

有冇人有

噴火龍努力值點配好 點252hp 80特防 其他特攻都好易比人秒
唔通得252特攻同速呢種玩法

咁劍版又無機會極巨打黏美龍
即係單機情況下 無可能得到夢特黏美龍？

我見有人玩物防252 再配252 速，防人招落石

弱點太多 又驚水電 水電通常係特攻

咁岩呢？

想問係咪要爆左一周目先會遇到5星超極巨化?

好滿足，齊曬關東館主

衫褲係咪都係無限

原來朝北鼻可以進化

上個月開放左好多隻既進化

係

阿茂呢？

佢好似冇做過遊戲入面館主？

岩物攻多 我自己隻老噴點特防但成撚日撞到超犀

金銀版係佢

自膠Let’s go都有份
排位問題唔放出黎佢同大比鳥都係我愛將

冇，細個日日loop 金銀 同寶石版，見你阿桔同阿杏都有，諗緊點解冇臭荗姐

係，無限買

另外呢d著係身既 都可以隨時除比大家摸
我有豬嘴可借

想摸

舖頭賣嘅衫係咪到第二日就會轉第二款？

Btw要摸豬嘴

一周目都未玩完

可能聽晚or今晚黎大家到

係呀，所以我好鐘意去人地到睇衫

唔明點解要加防

我上次話完無口罩
你，蕉，蛇王一齊寄比我

慘
尋日睇到果套衫我好鍾意

唔同人有唔同玩法姐

利申：兩隻噴都係All in 特攻同速

此post有愛

我裝修緊無得寄喎

最近想試新玩法 想用弱保玩反打
但薄皮到一下就死

多龍都玩到 唔中岩應該都玩到下？
但有岩就要收埋佢

講真多龍冇4倍弱點，加上大部分情況有絕對先手權，開到都至少可以打一下
噴四倍弱岩，講真比岩Hi兩Hi都死左，而且得100速，講真就博唔過

有冇Ching 有0S地盤佬？

無錯 噴真係得個型字 要人幫上大晴天 遇到岩真係898

新手岩岩爆完主線 想問下點樣捉火班貓
一開波揀左兔仔覺得好廢

招火炎球幾型

火斑貓冇得捉
免仔其實唔錯，不過冇火焰雞果堆咁broken 姐

2階進化好似1階咁寶石嗰代隻雞屌打佢
早知揀隻馬騮

IC。。。用左2日半爆左隻驚 有啲空虛
對上一次玩係玩心金版 好多劇情 覺得好好玩

遲下出夢特兔仔應該勁wo

呢集想推啲人入對戰坑，所以明顯劇情少好多，比你盡快搞掂啲野推塔養寵

金銀版係多道館推姐，又未到好多劇情嘅，如果要講劇情反而黑白打後先比較精彩

諗極都諗唔明
部機都出咗3年
點解仲可以有咁多人未買機之餘
仲要依個時候去食炒價

唔使夢特，齋係個超極就幾broken，破格

好多神獸捉好似好正咁
黑白2我都有玩過 好似捉完條冰龍之後無玩晒
仲記得嗰陣卡道館 最後龍系好難打 佢老未

btw你地覺得呢版出DLC係咪無乜機有續集

應該冇

基本Supply and demand
因為wfh 又唔可以去街 可能會想搵啲娛樂喺係屋企玩到
所以demand急升 而supply又未返得切 自然炒起咗
咁有啲人會覺得個價錢高係冇問題 肯食炒 咪變咗咁

唔可以去街但又會專登出街買機買gamr
甚至排通宵買ringfit

真係玩果批一早買左喇

依家先買果啲多數跟風

lala you got my point

真，果排ring fit興，我老母都食炒價買左玩左兩三日就冇在玩，比我騎劫左

水主同草主勁唔勁？幾鍾意水主嗰design

咁老豆呢？

水 草 夢特都好勁，水主

死廢老

點解你唔去捉棋反而黎玩pkm呢？

利申：以前我都係重踢波未重玩pkm

今代點樣先有夢特？

課金（高可能性）

我都係二月頭先買switch 為左玩pkm
的起心肝買係因為出擴充票

Btw唔記得左 dlc幾時上架？

好似6月

竟然係咁未公佈㗎？

你做手術有無話好驚?

草原6月
雪原11

我估咋

有Ｄ啦

好似唔平

其實抵屌

應該買DLC送一隻，唔係又比佢屌

Shut up and take my money.jpg

因為輸左比韓國仔

都岩既，pkm vgc韓國仔拎左世界賽冠軍之後，日本仔近年都拎返次

香港仔最勁都拎左次世界賽十六強

慢慢嚟啦，終有一天

繼續求

唔洗排IFC已經好好

我連入貨既錢都冇
唔買唔會輸

roy蛇返黎了

ringfit一開頭唔買真係走寶

我聽日又要返醫院檢查了（認真，手術就應該係非緊急要遲Ｄ先再做）

做gym同玩Thai hand好過la

Sorry唔記得而家抗緊疫

有做開gym，但一月已經唔太敢去Gym room 講真ring fit一啲強度都冇，for 減肥/keep fit係ok嘅，但練唔到靚身型

想買個擷取視頻器
錄影/直播自己打pokemon
重播睇自己衰咩
有冇巴打有平平地價既介紹
小弟窮毒
筆直唔係好多

大隻仔

問內清/FF

佢地好似Capture card配電腦

我指搞gag嘅roy蛇終於返黎啦

我用Gc510
因為我雙moon用GC510方便D
單moon嘅可以問FF

求內傷同FF 巴打比d意見

我而家叫做九成清醒既
一成係記性差左同有好少既記憶無左

咁你拎199果年係邊一年
同
你隻咩寵降咗幾多級攻CT殺咗人地隻乜嘢

內傷巴消失好耐了

2016,2

舊記憶記得，手術前大約一星期既野就好多唔記得

佢琴日先開台打hugo比賽，我仲同佢友賽左場㖭

火雀殺血翼

有睇 佢卡比獸自爆爆死晒對面

我同佢＂打和"算
第一場我贏，第二場優勢下就係俾佢自爆陰左

依家日常生活無咩野啊嘛？

食到訓到郁到，有五感，仲識玩vgc

幾時再做手術

4倍有d難頂

永續DLC

去左信和搵手掣
勁多人問動森 上網買3百幾可以2機玩 做乜要食炒價

啲人唔識咩係eshop囉

食蕉好似上網訂 你搭下單

醫生未講

唔係個個有credit card, 特別係學生

呢個好笑

邊間eshop

想問下如果買實體碟 個save係咪跟碟？
因為買唔到機 想借人部玩住先
驚個save好似動森咁跟機

上網訂諗住支持下黃店 好似冇人有入

我都係學生 tap&go出左之後終於可以上網買野

深水埗新開果間 任天堂 NSEshopW

好似冇save 跟game 了

吓 即係全部跟機架啦？

尤岩而家咩屎忽精都會搭招岩/鋼/地面，噴喺而家個環境真你好易死

森動有冇方法高效產出礦石，差好多先夠開商店

見過極巨岩既噴火龍同飛機

#8有教 , 大概去兩次外島就夠數
我都係on99中途先知呢個方法 , 晒咗4000喱

我去左一次外島，但係得三粒

我第一次去外島都係得三四粒
果陣唔知係要掘唔係扑爛舊石 , 晒曬

畫咗成晚終於畫好

有無人睇得出畫緊邊一場對戰

動畫遊戲都冇呢場喎，Ching係咪計錯左少少野

重睇啦

都係唔好 唔應該重睇依一集

冇呀，重睇好多次都冇呢場

LM

上星期先買game 衣家仲有無方法拎到超極巨化喵喵?

vs 神獸廚

特克萊伊表示

噴有蛋招理建解到
飛機學岩真係報復社會

同而家背背龍學電技一樣

黑洞連打

夢話救全家，唔係影帝都未必有得打拉兄

訓到你斷氣為止

VGC2016惡夢神徒弟圖圖狗liked

水箭龜招噴水可以遺傳邊隻

劍盾邊度有得捉車厘龜

極巨期間限定同完左

你要？生隻蛋比你？

我又開始頭痛

好呀 thx 巴打 今晚先

到時再叫我/留Tg

我都想知背背龍學電家acient power好
唔鍾意用死歌

你玩背背龍都係想用佢招超極巨姐，但係要學古代力量就無超極巨

其實打完翔太完左佢真係好撚完美

點解會冇超極？
超極用蛋屋學到遺傳招wo

突然FF，外掛計，小智阿羅拉黃昏岩狗對阿蘭mega x噴打，邊個會贏？

X 噴識鎖血，你出10隻都冇用得大吾先破到防

PS俾埋用道具同Ｚ技

動畫冠軍戰小智隻岩狗都識用攻技當保護用简

喎*

但係隻臭籣係神棍嚟，1打10重傷下一招爆死火天王，同mega陸鯊對爪，明明輸人地40A都可以一掌踢死人，雖然狼人招counter counter 係好無賴，但係佢未counter 可能已經比臭籣隻X噴踢死左

講到岩狗冇鎖血咁

好分析

係lor係lor

巴打搭單問有冇火班貓

巴打可唔可以生多隻俾我

我想要火貓同車厘龜

唔係高v架，講明先😂

有無巴打可以借隻夢特黏美龍黎生蛋
劍版

夢特?

好似普特黎

咁唔駛喇 thx

係咪有人要夢特火貓同車里龜
留人數 , 我要返3DS到執出嚟

沉日整左隊空間隊，輸到pk 真心唔識玩，玩空間隊要個人好蠱惑先玩得叻

講埋要咩
同埋我係用home換 , 你地裝咗home先

x2

2隻都要
已有HOME

3點半派嘢

個bank出左問題lock左
今晚再試
巴把你地有3ds有smusum我可以經3ds俾你地

無3DS

咁唯有睇下今晚放唔放返個bank俾我鳥

唔該哂

我近兩季都係玩空間上大師 越黎越難玩 隊隊都整隻封印或者夜靈反開你

純空間隊應該無得玩，要玩d 半空間半天氣或者半速攻

我而家通常一開始就打爆隻空間手，一係靠保護加換人拖欺空

MMQ is your friend.

或者欺空晴隊

睇錯有museum

純空間好難生存了 對面巴他蝶奇異花訓一隻 卡住一個位

我都要夢特種子

夢球啱唔啱
btw唔搞遺V同性格

我諗過有Ｄ寵用唔用lum berry解狀態果

252 速 252 攻再配room service ?

我熱愛風都 , 非museum成員

我而家通常一次上兩隻空間手 要對面估邊隻開

Ev全血攻，慢速mmq

UM度有一隻+sd -a 夢球夢特
遺左Curse Amnesia Leaf Storm Giga Drain
可以幫你搞埋性格 , V就不了
要同我講聲

賭博呢Ｄ中就可能赢，唔中就差唔多輸硬

利申：我打法好多時都係咁

要要要

我比隻你，但要幫手進兩隻怪

就咁呢個性格就得 ?
你搵返部3DS岀黎先 , 我要生生蛋

點解唔揾進滕光幫你?

係咪有Ching要夢特火貓？如果冇限V數我可以比到你

5V 但唔係0Sa的話都有幾隻

其實我想劍盾收，因為我都未開home

割左

劍盾咁你你等我開返bank

如果Ching 淨係要夢特種子，唔限V數我可以換比你，不過冇球種嘅，不過我性格係 +sa -a

其實我care遺技乜技多Ｄ
性格可以自己生

冇零速mmq 跪求一隻

唔該巴打
有夢特個種就夠了我可以自己搞其他

如果我聽日早Ｄ返到屋企，我生俾你

依條片真係痴撚線

咁我求其比隻你啦你想用home 換定喺game換？

Btw有係咪你俾地盤佬我，有無記錯？

你講緊我之前比咗隻地盤佬你？
係阿

咁好彩我Ｄ短期記憶仲未太差，因為手術後差左

都可以, 方便你就OK

咁喺game換啦，你ok講聲就得

OK架啦

巴打夜啲送隻俾我ok?

多謝巴打

輕鬆架 普通料就得 想要

巴打仲有冇多隻

有冇巴打有夢特御三家？

係咪禁連線交換
1234 id係YOUNGB

連緊

Btw 轉個number，1234好易同人撞

Btw我係咪要有nintendo online先得
第一次連唔識

5869 thanks!!!

Ok你等我一陣 課個金先

Hello 想重新入坑
之前nds到3ds 代代都有玩 依家諗緊買唔買埋let's go好
大家比d意見

得左！都係5869
你有冇咩想要架
我得呢啲

你求其比啲野我就得

謝謝

睇你啦，let’s go 個玩法同其他作完全唔同

不過佢個機制可以幫到你捉六V異色嘅怪

巴打仲有冇多隻火貓， 可唔可以比埋我

可唔可以比隻我?
Id係donut仔 pw 0609

非151死忠唔好買

垃圾驚
射落海都唔買叻糕

Btw今日神奇檢查完即日可以返屋企，遲Ｄ先再返去檢查
但發個好夢巴打隻迷Ｑ要聽日先整得

如果佢想過美錄坦就要買

搵人幫點都好過晒幾百(定百幾now?)

冇事就最好了
btwbtw你之前話要寵仲差邊隻
我今晚比你

二手有啦，大把貨，都二百幾，好似

得Let's Go得n盒pkm tcg盒卡

二百幾冇隻夢夢要埋隻夢夢應該仲係四百幾

咁真係拎去食好過 或者留錢買劍盾DLC

０速固執超鐵
美納斯
遺葉風暴modest夢特奇異種子

今晚搵你

或者入部二手3ds玩下前作好過

Friend guard皮皮

知唔知內青點解無係度上水咁耐？

敗走左

巴打 仲有冇一隻夢特火貓，新手表示想要有一隻

想問下單moon capture card買邊隻好

聽聞去咗外地做規劃師

唔該咁多位 Ching
咁我狗沖劍盾啦

巴打你幾時得閒，如果你得閒就直接係game換

而家ok

係，你留低ID，我打完個raid過嚟

我ID即係我個名？我叫Eric00 第一次咁樣交換唔太清楚

負碌巴你幾點得閒

巴打而家ok?

elgato 4k60 mk2

Now ok

岩岩買左盾入坑 有無我最愛既電擊魔獸

冇

代代都玩佢

呢代未必有添

me too 我開?

Dlc會有 唔記得6月定11月

Pw :2122

一分鐘

搜尋唔到巴打你

Chllhk?

收到了thx

想問下各位, 如果之前刷過日期, 刷到 2023 年, 想改返 2020 年 3 月 31 日, 再 SAVE 會唔會壞 SAVE / SAVE 唔到

成班女

你黎咪有得7P

遲啲會唔會有忍蛙？覺得佢出招同普通水系唔同 好型

未知有冇

下次我又要嚟

召喚廢up,可唔可以入你島摸豬咀?

愈諗愈嬲
劍盾劇情仲差撚過翻版pokemon game

2020 championship cancel

感謝黨

捕實白髮魔女開島

ot到唔想開

揍鳩土共要佢賠償

BOOM

今年提早收爐

我有奇異花 火貓 火貓 飛機 超鐵 夜巨人
對面巨碳山 扭拉
面鋼鴉 洗衣機

要點打

諗過首發奇異花同火龜
催眠粉巨碳山 火龜打
對面極巨巨碳山 扭拉沖浪 開保開蒸氣
第二round 極巨奇異花極地
應該唔夠力秒佢
如果巨碳一round 醒 就極火898奇異花

但如果夜巨人首發欺巨
對面唔開蒸氣
對面巨碳山又可以利用我欺空

求教路

提早收爐爽YY

ready,
奇異種技懶得遺

你隻龜擺係到架炸?
幫手晴天噴火/太陽砲/大地之力圍打巨炭山啦

火系都開到蒸氣，你用火系打佢咪得

係禾唔記得左隻龜

懶

邊度有得睇season4 tier list

FF你home office?

Btw賞櫻唔帶埋隻藍白貓去既？

唔使做咩

你買驚入佢島就知了

wfh=
返工=

一係幫你買送去醫院啦

呢排短時間可以返屋企

不過動森唔出住啦同醫院無得差電同上網，所以玩唔到switch

如果買咗美版劍盾 之後個dlc 照上返香港e shop 都買得？

隻game 入要有link

玩左劍一個星期 點解劇情咁短直頭好似無劇情可言

想你快D完副本打連線對戰

集集都差唔多加啦

唔係好似，根本無
不過re game快好多既，從來都未試過玩3粒幾鐘就到到聯盟市

BW N劇情好正架

咪係囉，今集完全係無劇情，只係叫你去呢度去嗰度
其他卡帶都唔係咁，bw-bw2直頭無得比

PKM從來劇情都係流水式講真黑白 XY 日月 流程入面有劇情嘅位咁少，而且都冇deep down 去講social issues/ values嘅野，純粹嘅人物刻劃真係唔多算係劇情

BTW My BOI Guzma 先係最正

有冇巴打可以幫手連線進化

冇人pkm了

辣殺驚
去無人島俾狼蛛咬仲好玩

SPEED RUN一流

全隻game寫得最好係惡系道館個部分

好夢巴幾時得？

有冇？

Now 0611 個名2隻中文字

Btw 我要進兩隻，ok嗎？

唔該曬

點解會有人有Gmax Melmetal?

Cheat

啲人改raid改到傻撚咗

個鎮廢㗎喎

我仲以後由pk go send 過去就自動有

冇呀 唔係我隻閃已經係
但唔排除可以後加

異凌一狗？

VGC2020都無了

我隻mmq

佢寫得算深入

而家俾你？

今年世界賽係動森搞

我個專用codee

你升Ｄ lv再用網上Ｄ個體測試網check check係未0速，我用０速百變同鎖左速生了

佢不怎麼樣=0速 唔係咩

係掛

我唔見左D野...

係一隻藍白色既貓，有無人見過佢

ps.動物之森而家都唔見佢

here on得？

夢特？

當然係夢特

終於出現了
OK,NOW ON 0689